解決提出問題既人，先係徹底解決問題既方法

講得好

好一個司馬仲達

駁唔到